[忽然球迷集合] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (33)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

報到

（下季乜都未有時間好似係）20-21NBA休季討論區

咁快開休季

今年新季點討論

新秀

開比U（心心emoji）

10th pick有乜揀？

公牛教練人選有消息未

topping 4到10都predict過
根本除咗頭3，全部無定論

toppin 連狀元位都出現過

召集勇狗！
開新狗竇定係呢個休季post傾好？

想mark jackson有工返

cls

二石限定者

公海

豬迷lm

睇你頭

都有得諗 執靚仔防守form先

迷閪邊忽惡呀屌你老母
夠薑7點旺角花墟球場等

落雨不了

你睇下你

大腸專利黎

其實公牛係咪應該過隔離post傾
我好似起爛左個頭

開啦 mark定真勇迷名

求其啦
旺啲咪好

禾不嬲都係公海偷J =,=

下年就係腸網一家

是但啦，咁快分咁多po做乜

忽然鷹迷lm

但係咪udoka領先緊

結果會唔會同Kidd教鹿同一下場

下季bin9我勇啲勝利球迷牙

有kd保住份工

禾開個Post黎J Killian Hayes

最憎的兩個球員夾永世最愛的球員

你地是咪屌走咗0寶 點解無見佢咁耐

wtf is udoka

反Nash迷榮

打老豆掛

愛永遠都戰勝仇恨

咪咁串，所以勇狗都係勝利球迷

去咗第二個po玩

想知榮同kd 有冇化學作用 定會好似以前雷既wb kd 咁

禾勇今年既勝利係抽波度

牙Kidd識Hit Me
幾有腦

抽波（亞軍）

Which?

0BO改緊,大家等下

ccTai

屌

柒碌助教 好似係

屌你老母=.= 抽波無分冠亞 總之係勝利

每場hit一次？

估唔到戴教授都有上連登

Cctai 無人屌佢成日開post

仲有冇成日開av post

你條撚屌唔上水，大腸四傻俾人除名了

無，我有follow佢，佢有開阿狗post

年年都非冠即亞
屈鳩機

好撚忙啊我都唔想

最傻鳩個個格蘭希爾先少

你地有中神通了唔洗怕

洋基頂左你個位，你番歸打J啦

真 冠冠亞亞 下2年就冠了

四天王有五個人唔係常識黎乜

洋基一個拉高哂D智商

樂透區冠軍

洋基迷晒三十隊
目的就係拉高晒三十區既智商

不了 勇狗唔歡迎洋基，勇狗低質開

仲有Jokerz
格蘭希爾應該係識完黃蓉後的西毒

西毒係咪屌西毒撚？
係既話之囂只係毒撚 冇得屌西

佢一陣買個西瓜黎屌

西瓜唔靚 但夠大波

Hawkers , Assembly!

lets go hawk 舊登口號黎
瘋狂吹奏josh smith

係瘋狂陳述Josh Smith
Ching你搞Ching楚未

勝利球迷?

反cup唔敢講，太遙遠

但Middleton 算係NBA 福田吉兆

打完場好波係咁俾人吹，佢就有信心了

下場應該繼續carry

有字母追到2-3應該問題唔大

如果字母再打，你又咁愛佢，我驚佢大傷

佢帶公鹿champ一次我話之佢一世打唔到波

咁睇唔開

有冇湖迷可以解釋下點解lakers會放走zubac 真心唔明 冇記錯仲要係一換一 Lac係冇落籤去換

睇到眼屎琴 用腳防守 笑撚到我

一世反字母

係佢搶左Jabari嗰位

依家佢係做緊Jabari本來要做嘅嘢嘅70%

咁都做唔好死左佢

佢應該要做的

因為留唔住，索性唔要

原來你未死

又要重溫
Jerry West話收到call, 諗都唔諗就accept咗
之後就同兩三個clippers management笑

我都未生個細佬俾你，點捨得死

豪門贏夠想益下人

唔係Let Go Hawks咩

如果諗多陣，湖可能加pick

湖迷都想magic解釋下點解要放走zubac

想問下換番黎果條友係唔係去左okc 同埋換左咩番黎

三位了

準備左開po材料未

Zubac+Beasy <->Mike Muscala
姐係換空氣

BTW
Javier_Baez
#159523
米潛OK?
出黎認下柒我原諒你

不了, 又冇勇個種忽然波迷

天殘腳

鷹迷都是高質的

Somebody has to break 139-0

Why not be Bucks

3 the d

G持

咁係啊嘛

好心同佢講:喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

佢就我不聽我不聽我不聽咁

好似人呃佢有寶咁

平均8分7個板既後生仔換到咁 magic歐洲中峰既交易價值真係咁差咩

回完帶未

唔順超？ Quit囉

放心，到依家都無人明點解咁trade

關你能事牙

死藍絲多牙怪

等大飛有能力入再西決然後再話俾佢地聽LA得一隊波

唔否認咁痴線？

你係咪仲迷緊lin

一早認左

黃藍是政見姐

迷lin是良知？

是
U=多牙

唔想理佢lu

米屈
我真人80後
多牙70後

法國今日東方神秘力量中晒
世界末日了

吓 腸區？

大家都被腸了

大家點睇呢啲所謂分析
笑撚死我

我都係一條腸粉嚟（Bubble,2020)

留名

11 to go

下年大網區

岩架啦 迷少主冇前途

我羅世界第一

有咩好笑？支持隊波如果預左佢輸咁叫支持咩

唔通我贏波先出嚟抽水，輸波就話預左輸咁立於不敗之地咩

同會然-林早洩有乜分別，大家都咁就真係唔使傾波

正路野 唔覺柒
但係同一段說話放上連登會比人屌鬼唔知呀媽係女人

當然唔少得台主

羅美路！！！

趕盡殺絕

屌呀
羅意庭得唔得

之前個個咩NBA.GM柒好多

禾呢

調轉喎

依啲嘢係連登傾無乜問題

大致同”快艇追住mpj嚟打”咁差唔多

但如果開個ig不斷show快艇點搵mpj嚟打就

有啲無謂

禾頓應該都識嘅，做得head coach

今年真的支持柒碌比人4-0
贏一場都驚佢唔炒bb

你係支持bs姐

係鬼支持76

連登 ：連續兩球打=係咁打

我只反mb同bb
邊似得某d所謂76迷
閪唔射又反
harris做唔到closer又反
hoford唔夾mb又反
J rich接唔到紅撚棒又反
好似成隊欠撚左mb一個咁

咁點解會想76輸波？

shit 大絕！
輕機了

如果今年輸波可以令到某d人事有調動
或者某d球員進化
何樂而不為
過兩年鹿開始坦你記住屌佢地唔贏波

一網成擒

贏波都可以炒人

有咩辦法可以欣賞拿殊同時反到網

如果16-0到

我理得個教練廢唔廢字母勁唔勁

我總之想贏就得

如果開始坦嘅，就係從結果論返佢地贏唔到

但如果你意思係，佢揸住嘅坦嘅陣容，但你問我希唔希望贏波

希望啊

我話知佢rozier lam middleton pj be humble

我都想佢16-0 champ> 要rozier lamb進步

champ到我理得佢教練係擺設

好掛住以前雲斯卡達年代，入樽王，好刺激! 2000 All-star 明星花式入樽賽冠軍! Michael Jordan 一定係the greatest of all time，人人都喜歡佢。 My friend, Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feeld bloated which means her period is going to come soon. She's had stomacg cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin, Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did hos leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

咁你咪不切實際
今年又唔full team
陣容又唔夾
教練又弱智
用放棄今季去換進步
點都好過ff佢16-0

不切實際還不切實際
即使實力不足明知會輸
你係撐隊波既就點都唔會想佢輸0-4啦

所以我宜家都迷見頂

我有個老死撐勇反廢鳩話好人好者迷咩廢鳩

佢係乞人憎 但就算唔撐都唔會反 係勇粉一定好清楚佢既重要性
利申：暗撐

唔係

依家係支持隊波champ /支持隊波俾掃
你揀左後者

me pick former all day

有咩問題 夫子都撐鹿反字母

感覺上頭3都唔算特別穩陣
見過有人排Wiseman落14th

如果慘敗可以令mb有返個腦
炒bb
執下陣容
贏少一場半場有咩所謂

今年既七六點樣champ

NBA球星下一代黎講，Stockton個女都算靚

有張相仲同馬龍叔叔一齊去Alaska 釣魚

留唔住仲要放比同城對手
愛g佬識玩到

你咁係倒果為因
你係用結果去判定輸波好唔好
但呢個唔應該係你一開始就想隊波輸既理由

可能比馬龍叔叔食埋了

咪就係話因為無左bs lor
full team champ到使乜理bb有無腦

馬龍做咩成日食老友D老婆仔女

睇cm, 好似馬龍個仔對佢有興趣，但佢唔受溝

冇辦法
佢係鍾意我呢類型嘅男人

開打前緊係唔會想4-0
係去到2-0定3-0先會開始寧願佢慘敗姐

今年有bs都唔覺會去到幾遠
作為casual fan都睇到咁多問題

大家加油，我要Mallory Edens就得

咁我同意，但唔希望鹿就咁放棄

只不過係人都睇問題>優點

湖人又話無三分，詹皇已老
快艇又iso 籃球，pg13% 垃圾rg pb harrell
公鹿又教練廢，字母打唔到playoff
塞軍又太年輕，無後備

缺點大家都見到，唔通大家都無得贏咩

只有我勇是無死角的

真

你咪話

嗰陣真係有勇話隊波bench廢
未必charm硬

唔係一兩個

係2018佢地先多返啲信心
但都仲係要燈

唔係18前個bench先勁咩

Hayward幾個女女

佢老婆就得 佢啲女唔太掂

唔關個真實實力事

純粹啲人一日未champ一日都無信心
覺得未穩

屌你戀童 拜登?

咁快知

學食蕉話齋 真係迷隊波既話點都驚會甩轆

wait....條友唔係真係以睇伴侶既眼光睇細路女，然後話唔掂下嘛

岀左街 無乜睇到
條link停下睇下
咩事 大飛贏到

岀奇地塊有幾分鐘得兩分

無追開鹿
但鹿睇落無76咁需要大執

夫子 有無性趣拍麵神
組個team 賣料投資 賭波？
為大家明燈指引條路

佢燈，我準

聽日鹿贏，火讓的話直接買

醉愛。夫子

尾段攞唔到分 睇開塊就知好常見

點解話唔掂都要fbi

cp lives matter

所以勇一收皮就世界大亂

突然發現熱火4場得分係115 116 115 115，有無咁穩定

我係5星果年先擔心bench太渣既問題喎 啲錢放曬係果5隻度一傷就仆街，最後就真係仆街

廢物表弟老底..........

咁其他4隻貴囉-3-

但cousins好似係中產...
點都要比

curry klay kd green你想邊個一分為2/3

唔係中產咩

梗係要19個陣啦，但只係想講幾勁既隊都會有弱點，都會有令人擔心既位，所以籃波有cap真係好好 好過足波咁無限錢買人

事實上其實大家就係想睇豪華團

但更多人係想見到佢仆街

5M?
唔記得

總之好平，根本唔影響

唔係10m咩

其實Iggy先係第5星

我勇個個都係星

5M

佢賣點剩係得潛力
唔似Edwards Lamelo而家已經有某啲技能已經搬得上檯
有啲似上年Garland

5M
迷你中產

中指blockshot

oh 個腦一直記錯10m

聽日火箭

話哂曾經一線中鋒
到依家先搵得80幾m
仲少過parsons whiteside之流
同biyombo mahinmi差唔多

Edwards Lamelo有咩技能搬得上檯？？？
今年全部都係得潛力喎
即戰力得D 3D

傷得唔合時囉

但真心好慘
biyombo mahinmi依d成世都未試過有一季場均得分上雙嘅同佢搵差唔多錢

Edwards進攻package都幾齊全喎
成個Mitchell咁

痴撚線 PG咁勁 快艇點輸

進攻package潛力者
你睇佢NCAA就見到未有野放到上台
shot selection唔得 3分唔得 剷要搬上NBA又唔係一時三刻
距離mitchell好遠

估吓邊個

啞狗垃圾

無寫大腸既

寫嗰年最後一隊，騎都無寫

Lowry 同irving邊個歷史地位更高？

lowry

但上唔到highlight= 88

IT狗成世先33M

牙牆一年唔打都多過佢

慘撚到

60th pick 同 1st pick 可以相提並論都算係咁啦........

啞仔每個playoff都有成名作

Brinks truck

上年係no look steal?

豬豪都多過it狗

渣版Mitchell
防守都ok
係外線弱啲

Lamelo傳波已經nba中上等級
防守就唔好俾人拉出嚟打
好似MPJ咁用身高臂展就夠

r u kidding me?

其實真係勁
Teodosic打左年幾都可以計NBA其中一個Great Passer

Edwards咪又係一野撞落底之後鳩射, 仲要冇變速
對住NBA啲人邊度得, 3分又渣
成套都要執下佢啦

3波 off ball def都冇想像咁好又爆發力渣,
射波啲家族遺傳講啦

傳波勁有鬼用咩
得分能力屎到
連澳洲仔都蝦唔到
仲要冇防守

有做過research就知

3ball 防守係嗰個聯盟最差嗰1個
但我覺得係心態問題
有咁既身高臂展球場意識
有教練肯屌佢就得

啞仔個大手掌logo真係好撚夾佢，可惜new balance攞唔翻

用中指嚟做新logo

係 下季準備又比人屌十星勇

屌啦星個星

Me 5 sick ball
想問美隊係塞有咩作用
點解會咁多人講
有得岀佢就好？
轉左去塞就梗係覺得佢 可有可無咁

廢極擺後備打25分鐘都拎到12，3分

以佢份糧黎講就肯定唔收貨。但依家爭緊冠軍後備有件穩定得分+第2控球點，點都想佢盡快出返黎

持球點 有經驗 有球商 多個有質素的球員入rotation 其實今季hayward打得唔差 球權唔多下 算係有穩定得分 係份約銀碼太大
塞依家bench得啲新仔咁濟

本季波士頓有三劍客場均20分，眾所周知：
Tatum Jaylen雙探花，以及walker。
walker是球隊的小AI，得分+啓動擋拆。
Jaylen是球隊的無球選項：衝反擊，弱側接球。
Tatum就是個標準的流川楓：持球單挑，單防箭頭，你來我往。

但今天Kemba不在，他們還是149比115贏了網。
全隊+/-最高的，是Hayward:
32分鐘，+30。

實際上，整個Boston本季主力輪換里，+/-最高的是爆發的Tatum,第二就是Hayward。
他是球隊第四得分手（場均17.3分），第三助攻手（場均4.1助攻）。
以及，真實命中率高到59%，全隊外線最高。

更好玩的數據：
本季，Kemba每場持球6分鐘，21分5助攻。Tatum持球3.4分鐘，場均23分3助攻。
Smart持球3.5分鐘，13分4.7助攻。
Hayward持球2.8分鐘，17分4.1助攻。
持球時間少，得分卻不低，效率還挺高？

作為球隊首席持球進攻手，Kemba的兩分25%吃助攻，三分球48%吃助攻——即，3/4的兩分和一半以上的三分球，是自己投的。
作為球隊的流川楓，Tatum三分54%吃助攻，兩分43%吃助攻——因為他除了持球單挑和撤步強投外，還有大量的翼側切出選項。
作為球隊的首席無球箭頭，Jaylen的兩分吃助攻47%，三分球吃助攻88%——突還能突兩下，三分球就得靠傳球了。也很合理。
而Hayward的二分球吃助攻50%，三分球吃助攻86%——等等，所以他還是個無球型的？

真看比賽的話，會更明白些。
本季Hayward的防守籃板創生涯新高，重啓賽季以來尤其如此。為啥？
因為他得像doncic lebron似的，後場籃板，運球直接推反擊策動，或指揮落位。
可是半場進攻時，他卻不黏球，更多無球跑。
切出，接球，自己偷點分，給隊友傳球。每場2.8分鐘里，高效率地17分4助攻。
但最重要的一個職能，數據很難看出來：轉移球。

Kemba能持球單挑，但限於身高，視野不算寬。
Tatum是球隊的流川楓，也能啓動擋拆，但找弱側不總能找到。
Jaylen是沒有持球指揮能力的，不提也罷。
Boston經常有三個以上進攻火力點在場，得有人負責把他們串起來。
平衡兩翼，讓球給到適合的人手裡，而且球不能停。
這個角色，就是Hayward來完成了。
拓荒時期的pippen，Nugget時期的iggy，做的也是這種工作。

妙在Hayward不需要刻意持球。跑著跑著，眼觀六路耳聽八方，一接球就走起來。他的確是Boston的萬金油：持球、無球、策動、遠射、突破，他什麼都能幹一點，而且乾得很聰明。
落了半場，最經常在弧頂做橫傳轉移的就是Hayward，他知道球該往哪裡去，知道什麼時候該打什麼套路。
因為有了他，Tatum可以放心在翼側單挑，Kemba可以放心策動擋拆，Jaylen不用擔心得不到球。
雖然晚了點——他和Boston的合同快到球員選項了——但好像，他終於成為當初Boston招募他時，希望成為的那個角色了。

最重要的是，他不費球權，不搶功勞，只提供球隊需要的東西。
比如，本季初客場打騎士，Jaylen不在，他20投17中39分。
1月底在邁阿密，Tatum不在，他14投10中29分。
2月在明尼阿波利斯，Kemba不在，他17投12中6助攻。

本季他得分最高的三戰全是客場，合計51投39中15助攻，全都是「少個隊友，那我來吧」。
而一旦隊友們集體歸來，他又變成了球隊第四得分手、第三助攻手、球權排老四的那個人。

我們總在說好隊友好隊友。
好隊友不一定是自己做好每一鍋飯，然後餵到隊友嘴裡。也可以是這樣：知進退，做協調，讓每個隊友都打得舒服，讓球隊可以贏球的，這樣一個聰明人。
是所謂有人做面子，有人做裡子。

有能耐做面子的人，卻安心當裡子，才能顯出厚實與靠譜來。

漏左句 靚仔
要射了

ball家族=nba大毒瘤
請勿吹奏

正解
BALL出品
必屬垃圾
change my mind

靚仔，俾我J

屎綠有幾等錢洗

好似好多人有玩

三年前簽嗰陣估唔到 Brown同Tatum會成長得咁快

By the way Hayward大學嗰陣係少帥教 所以點都交到貨出嚟

同隊已經有McGee
但McGee 500美金一條片

題外話thybulle啲yt vlog幾好睇

@廢老波

我一直覺得KG進攻唔算勁，TD 司機 Amare>佢個一個level

但認真睇返stats，先發現佢進攻數據其實係全包圍TD
至少同級先，當然kg受助率高好多，但大家都要睇返兩個人既隊伍既分別
究竟係數據代表唔到佢弱點，定係大家其實一直跌眼鏡
我印象中佢進攻係D top X player 黎講算廢
但stat唔係咁講

AD第一大前 confirmed

希望聽日起身見到追到2-3啦

追到2-3， 算係所有野重新黎過

我對中間頓有信心，加油

Somebody has to break 139-0 , so why not be BUCKS

我08年以為會係刺對塞

字母唔出就2-3

鹿2-3

LeBron James explains real reason he won’t let his kids in the NBA Bubble

“Why did I decide not to have my kids come here?” Lakers star LeBron James said on Monday. “Because there is nothing for them to do. I mean, I’ve got a 16-year-old. He’s gonna sit in the bubble and do what? I’ve got a 13-year-old. He’s gonna do what? And then my five-year-old girl… there is nothing for her to do here. The park is not open, and there are only so many times she can go to the pool.

“My kids are too adventurous, and they love to do so much stuff. It makes no sense for them to be here,” James added.

SEND你個女去玩Joe Biden玩就最好啦

東方神祕力量

仔就做毒販
女就做雞
襯晒佢地老豆
都係賤種地底泥

應該搶到多一場，師兄有睇盤口？

唔係

係信念

信念可摸耳拉返Tesla上黎

Tesla仆街死啦

外國沾狗已經痴Q晒線

占狗去湖係某一部分湖迷最唔想見到嘅事

無錯 啲沾迷會溝入黎 然後就會開始屌鳩你果隊本身啲人

大家起身睇馬反cup未？

個人覺得以前太多23vs24嘅比較
鐘意高比有一部分都憎rmbj
利申自己係

all defensive 1st team
smart ben 字母 ad 高啤
2nd team
畢掃 癲狗 kawhi bam lopez

就好似依加咁，沾迷就會開始J rmbj點超越點超越

3件bucks

隊波順左

熱火係咪發緊夢瘋狂TO

2隊鬥TO

你想講咩牙=.=

JB食左屎

已經3個定4個TO

3個 未瞓醒

no mvp no problem

比人射爆

2:3了

no mvp no problems

進攻大解放

Come on!!!!

醒了

No MVP, so no problem

今年少睇波 有冇人講下點解公鹿常規賽打得咁好？睇近呢幾場覺得佢地板凳深度好一般

公鹿常規賽後備得分排第8wo
係Playoff雪左D常規賽輪換

熱啱啱第一節真係發夢

傳個個同接個個都未瞓醒

球證

常規靠快攻已經拎好多分,po無咁多快攻比你
加上regular班教練好少場場都整詳細game plan,但playoff可以好針對性咁制定策略

熱火竟然擺雙塔

見Marvin Williams, connaghton個啲一上場好似倒米咁守唔掂攻又唔掂

Regular邊有咁多時間draft plans 同adjust

鹿成日係咁換人

熱火啲追波好好睇，有耐性有實力

所以公馬個弱點po就比人無限放大

球證真係得啖笑

公鹿再唔trade bledsoe 等重建啦
好撚弱智

Wb同mb一齊去馬刺啦

二防牙

ON9球證，見到個波唔入即吹

late call到咁

成個po都好撚多

屌熱火D進攻真係好姿整

jb咁都唔射,dllm

又好似第一節咁

剩返1.幾秒,傳你老母咩

what are you doing 筆掃

渣旗接到重要fake1fake先

JB成日有位都唔上，係到傳一下

屌Butler郁啦屌
渣住個波japjapjap

不射男

畢拿我屌你老母

Hill做乜鳩
熱火打到咁重可以lead緊真係多得筆掃同Hill

又黎科

又to

head緊唔識打？

又斷左4分半鐘電
睇到嘔血

發動五五波技能啫
睇左全季都係咁

Jb落後先會射波？

冇左字母，熱2場都打得差左

落後都唔射

鹿成隊都唔識攻咁
Middleton又冇手感

筆掃加hill 加埋得6分

無左字母，中間比人睇實曬，靠筆掃make play死得啦

登機了

JB唔敢射

4分幾冇入波，跟住又11：0

得返幾秒傳比新仔拆

推 足波post上咗熱門 我哋都要

熱火好撚唔掂，公馬不舉左成7分鐘，個比分都咬緊

但熱火都9下9下jb隱形咁

JB肯自己射波未

jb 全部波塞比herro make play

有心架

想睇無字母反cup

點解鹿會留呢兩個後衛架

Herroooii

講個笑話

公鹿冇字母多左戰術勁左

中間熄火=無戰術

連小AI都夠膽過JB

hill d手感 shot select又差

字母=上季kd
冇字母鹿勁啲同上季有人話冇kd嘅勇勁啲一樣

NBA 仲J緊字母打魔術

playoff 球迷真係

熱火咁撚樣打綠實輸到仆街

冇睇直播 筆掃個stat點得嚟
剷籃都炒到咁？

2隊d defend

二姑

二姑隻手拍左個波果下真係好準

啲防守出手有力又準 屈到完全唔似佢年紀

Herro

熱水打得好撚柒

收工啦

20次失誤都重贏緊

成隊20個to

兩隊都打到on99咁

20次to都仲贏緊

Iggy

Iggy真係好用

Herro mvp

herro已經證明自己唔係純射手

湧士跨區派臥底招募字母，iggy

Herro rookie season有butler同二姑教佢真係

筆掃終於入波

Herro make play 勁撚到

英雄

Herro又嚟料

herro勁撚到

熱火20TO都有得贏

公鹿順左

Baby GOAT

and1

勁過今日jb，jb好似食住屎打波咁

Herro 打到完全唔似rookie

上場都已經係

完啦

修女d防守真心唔差

因為頭髮少咗？

仲諗緊點解Herro playoff射少咗scoop shot
即刻整球and-1

Herro 唔識攰 無限體力

感覺防守冇上季咁好
但啲判斷依然一流

屌奶星話冇字母仲好個啲撚屌上水ok?

又追擊

英雄笑個陣好撚靚仔

點樣唔追擊

3場屌到字母又弱智又負累又垃圾又造神又冇佢仲勁

尋日個Jxxxx_Bxxx都潛咗

會唔會強行吹到鹿贏

收Hill比Divin唔識串打算啦

英雄跑全場 再一球block 準到

打一球又睇廣告

jb吹大左

foul ah

challenge緊

手長小小就clean block啦

Clean block la

overturn左

ESPN Sources: Oklahoma City coach Billy Donovan won’t be returning to the Thunder next season. Donovan’s contract expired at season’s end and the sides have decided against pursuing an extension.

終於收工

又多一隊搵教練

拿拿臨踢走鹿啦 無眼睇

依加Bud最好就求神拜佛中間頓再次神打上身
都仲有啲機會

屌你咪燈

中間頓黎料

熱火lead 雙位數次次都打到妹下妹下咁

錯覺黎

下一球已經炒返

贏定輸都係妹妹下

反正重建,搵個養仔教練好過

屌 middleton 5 fouls 都重唔追住佢嚟打

Cp做埋教練啦

唔介意對換FOJ

呢球foul得咁明顯有咩好challenge

打撚哂頭都挑戰
博黑哨咩

jb成塊面摸晒

幫手抹汗

打撚完未 好撚悶

CP3咪養仔教練

有冇隊接收ADAMS 德國朗度

呢幾年熱火都係唔識打順景波

夫子哭緊喪了

渣直

Mola

898

後三巨頭時代第一次東決

佢做好心理準備啦

夫子燈到

字母

公馬

估唔到熱火喺foj走左之後
都keep得幾好

字母個樣

16年差少少

熱火真係丁死人

差啲又後場turnover啦Butler哥

差d又唔嗌to

又係咁樣比人trap邊線

西波龍G7啲仆街哨

收皮喇垃圾字母 youtube highlight 王就有你份

熱火冇練過拆full court press?

熱火最尾又嚟啲開唔到波

好似有啲走步 唔知有冇睇錯

又一隻

熱火d順景波去到po都係咁
東決應該都危了

好犀利
上年東9 仲要一大堆千萬冗員,諗住沉多年

熱火呢個又係乜野邊線波來架大佬......

結果論英雄

下 發生咩事?

字母個鼻哥窿起角嘅

唔係似係 100%走甩

OK
1988 MVP+DPOY得主次輪4-1出局

結果論，佢係Loser垃圾?

再見 公鹿

挑戰用左係個傻閪lopez到啦

係,打晒面仲叫coach挑戰

Lopez點會唔知佢自己打面

smart

Bye

AD

咁佢之後咪拎左冠軍囉依個咪英雄囉

PJ tucker second team都冇 is a joke

where is wb

重新入返迪士尼樂園打波之後
鹿都係打得唔好 攻防數據跌得勁
睇吓炒唔炒教練啦
Btw 字母哥今年入free agent?

真心慘

換走隻whiteside真係好彩

夫子

當年論都唔係失敗啦

下年

buck之前應該罷賽
拖到字母好返先再打啦

字母要走了

咁睇你點睇囉 你要話佢成功無問題架

有都應該唔會用啦
除非ad肯黎

賠率

有 但要續dragic

英雄係有料嘅

明顥係戰術問題,無理由入哂字母數

湖啲回防真係可以......做返個回防囉

鹿Trade比東岸對手係要重建？

解脫左啦 完約

Yes
字母傷之後第二場

不動河山繼續冇變陣係度賭中間頓單打

教練唔走字母好快就會走，鹿要清楚呢一點

鳩vington defensive team 一分都無
公平咩？

殺龜大會正式開始

睇佢受唔受一年約
唔受嘅應該會放

34啦 平縯咪算

仆街啦，龜入咗兩球，陣間就會瘋狂pull up 3

入左球3

上一場都好畀力

唔想殺龜，生性啦

佢好似肯減薪

果日比賽之後，我見D鬼佬都全部洗晒版殺鬼。

你地覺得佢下份約有無10m一年

阻攻王

仲係ben simmons既防3分距離

麥基拉哂人都唔吹

都係計caphold架

拓柒今年真係無得揀，硬食呢件同melo
結果得後者搏中咗

咁你檢討下啦

冇 老底都冇

熱火啲bench太強

2邊都唔識炒

buck 好被動, 要睇字母續唔續,唔續就要局換人,buck 好難有星去,

work ethic

今年打到曉飛好難平

撚起之前richardson同winslow
今年herro同nunn真係成熟好多

佢續超過一年會影響2021 簽FA

如果佢肯簽一年大約（ >20m)

再2021 off season開份中產長約比佢就perfect

Nunn好撚勁

我覺得佢廢極都應該R到中產

duncan先勁到痴線

今場成熟左

@Andre Iguodala on Jrue Holiday: "I've seen this guy guard Steph better than anybody. I've seen him guard Durant for 40 minutes. He should have been DPOY 2-3 times, First-Team D every year. He'll never get that household name credit."

其實, 登登同柒箭Fans有無好掛住CP3?

字母登完機到rmbj登機

上腦is coming

Westbrook真係

2隊唔會炒？

龜仔入狀態了

應該有,其實佢表現唔差,但現代唔興佢呢啲傳統禁區中鋒

白邊表現唔差?

嗰時 Gentry 真係玩9佢
守 KD 睇見都覺得佢陰功

Richardson 2nd round 40th pick嚟講算係咁啦
Winslow係衰多傷姐

岩岩rmbj個球上籃換左harden一定有ft射

WB黎料

Playoff打得麻麻

每次就打起都傷

屎綠真係空曬都唔入

啲數據呃到人

古防守真係...

你個名

老底有掛

richardson都有人反 以前當正佢少主咁養贏慢就算把啦

PJ tucker

rondo真係好知道要點run

屌你河仔接波接到手都震撚埋

求下傻龜生性打柒rmbj

柒箭Fans掛唔掛住CP3?

Davis又兩球

西書換cp3
好難拒絕

夏登打波真係破壞哂籃球
球球都係諗住博foul

唔撚掛

唔係淨係佢啦，全聯盟都係咁要屌屌銀仔啦

Cp3同龜 揀邊個

CP3打唔到魔球

無人話佢係loser 垃圾既 就算呢個series 俾熱火sweep都好 佢都重係top tier 大把隊爭住要
問題係佢 b2b mvp + dpoy 加聯盟第一 竟然俾heat 做咗套針對佢既戰術出嚟 放大晒佢啲技術不足、體能波既缺點出嚟
Mvp 話就話係regular season既獎 但你叫得most valuable 就緊係會期望你喺playoff 做到野喇 而事實係佢喺頭3場都表現唔到mvp 喺場上贏波既重要性
真正有影響力既咪係得g4傷出前 如果佢頭3場都打得出呢個表現既 輸都無人會笑佢喇

見你講到1988 當年mj第二輪輸都唔係因為好似字母咁俾人放大弱點嚟打先輸 佢嗰rd 打撚到 45/5/5/3 55 fg% 係班隊友雷撚到仆晒街先輸 而且佢未champ 之前都一直俾人話佢淨係識得分喇

字母哥呢個series 又唔係打到mj嗰時咁撚勇猛 又出咗咁多個柒既highlights 俾人笑好正常喇 當年勇都俾人笑73勝 亞軍 咪唯有等下年有機會再證明自己

仆街wb 11分,好快上腦

失驚無神掉個波出界個隻魔球?

百屌成才

揀唔落手

龜正常狀態啱用過波叔好多

cp3腦+龜體能

龜先 CP條傻鳩 重要關頭自然會柒同傷

果陣有得簡點都簡龜啦
後生幾年

wb直頭打唔到playoff

一個適合，不過老了
一個唔適合，不過後生少少

marvin william退役了

今場無左pull up 3,應該比人屌完

頭3節 龜
第4節 CP3

想問邊到有wind話字母哥已經拎埋mvp

龜明顯適合好多喎
身高籃板都有用過波叔

慘，成世打廢隊

龜黎料

真係只差個腦, 有埋perfect

呢種魔球？

34 咁快就退

今日龜上力 希望唔使殺

好撚mean

吹到冇人話佢垃圾

你望返前3場、甚至打完第4場

幾多人話佢弱智冇球商、冇進步過、送都唔要咁、史上最廢MVP

冇話

可能真係搵錢果種球員

唔係個個鍾意打波既

你殺得幾好

Covington...咁樣俾人fake起左都仲俾人輕鬆上埋....

佢打波有讀書咁醒嘅話攞咗冠軍了

WB鳩掂去底線3分做乜鳩又唔係空

佢係龜hater 可以不理

牙龜key咁耐傳比Eric gordon係乜戰術

哦⋯⋯好簡單，果堆廢材已經冇人當佢地係人了

第二下有嘗試㩒低rmbj 不過㩒唔到

打咗十五年喇

覺得龜第一下爆唔到入去就傳返個波出去好啲，成日到諗勁耐成隊又唔點走位

NBA球員平均只係打4.5年

佢都好穩定

佢今場控住個波好耐唔知做咩

JR

JR竟然有得出

JR+green

真．魔球

JR 係咪仲係未輸過

靈堂射手同零智射手

仆街 點解唔出侍...

睇佢行路都好想笑

登登過JR 好似大人同小朋友打波咁

係咪專登呢個match

harden 見到都想笑

笑撚死 2野過撚左jr
lbj望撚住jr

兩條友guard Danny green 咁畀面

見親佢就有得笑

jr好似冰河世紀隻李燦森

占士今場好撚aggressive

佢第四節就無力 睇波刷AST REB

At Center 6'11

DeAndre Ayton!!!!!

收到風原來P蛇就係夫子另一個人格

TUCKER 頂走完AD 之後仲要跑快攻

有腦就唔叫韋少啦。

邊個P蛇

Covington

WB 又變返合理龜

龜啲彈跳力無全盛時期咁逆天

雷唔同BD續約
76人諗諗佢

好想雷簽atkinson養班新仔

Clippers’ Patrick Beverley on Nuggets’ Nikola Jokic after Game 3 win: “He presents the same thing Luka Doncic presents: a lot of flailing. He puts a lot of pressure on the referees to make the right calls.”

— Ben Golliver (@BenGolliver) September 8, 2020

等緊鹿炒Bud

夫子 pls die

膝頭做過幾次手術 下滑咗好多

Where’s Tucker

PJ

Nonono
我哋需要佢嘅

我蝗癲到

Tucker嘅Connor3

共占今日好撚準

LBJ啲三分

Lbj點射都有

整傷pj

今次湖啲中距fade都幾好

廢老癲撚左
射極都有

占狗開po mode了

playoff rmbj

26分 會唔會好似18 finals咁

仆街tucker 傷？

Harden wide open 3

第一次咁想登登贏波

Pj傷左？

點整傷岩岩果下斷線

Rmb癲到

Air

我雷球迷感到欣慰 BD真係廢到一個點

KCP

KCP AIR

半場未完已經29分,湖嬴撚硬

Alley-oop

KCP入3分, 湖人必勝

可能又創造多次playoff 50分輸波

rmbj半場30分咩料，但仲輸緊

Haters 講野就不嬲都無point 亂嚟 如果你淨係屌嗰班既可以唔使so我
但球商我同意係唔算高 成個series 落嚟俾人咁針對打法都無改過 尤其是clutch time 既處理真係唔掂 g2 foul JB g3 成場無入過3分既情況下連續pull up 3

G4 傷出前都無變打法 只係chur盡自己副偈打生命籃球 係就係勁阿 但咪即刻傷出 就算唔係因為有舊傷 喺heat防守下打極限體能波唔係今場傷就下場傷

成個series落嚟打唔出身價就係打唔出身價 講真 下年如果唔練返出啲3分同mid-range 都睇唔出佢可以點係playoff走得更遠

兩邊都放棄防守?

有得睇The King打波係你地嘅榮幸

啲防守做乜撚

又係你漏人呀西書哥

無左trunker唔駛打

佢半場攞29分都未領先到
其他人

登登自己打晒

屌你老母wb又唔射
你條仆街3分不嬲都唔準架啦射一球超遠搏下得唔得呀

守RMBJ時有碰撞

原來屋今日唔打

次次吾王落後/輸波都係隊友問題

經過今日，仲覺得King James唔係史上最偉大運動員嘅請插盲你雙眼

湖人贏波formula:RLBJ+AD爆seed每人入35分以上 因為其他人完全進攻無用

唔通係佢問題呀？

今場係喎 隊友真廢

想知上場贏波RMBJ幾多分

半場29分 7成命中 8成3分
你咁識波我又想知係邊個問題

RMBJ
佢炒左3球FT 如果唔係就平手

er...

奶共最強

真 佢霸晒d球權
佢一球都唔射比隊友射應該贏緊20分

曲到圓

ching做多左

唔好話三分, 如果佢low post有威脅已經差好遠
佢之前有跟kobe上training, 究竟最後學左D咩

rmbj應該要一場入120分..
咁就carry 隊波贏了

有冇人見鹿輸波覺得好舒服

登登21分6助無人理

Hi

he got Eric Gordon guard him

今日Harden vs LeBeijing 嚟

可能佢心諗 我爆入去罰球線已經開始上籃
邊有心機練三分 mid range

我唔係馬黑，但我好舒暢，點解

George hill可以繼續罷賽

內心唔想rmbj贏 但係又唔想呢種喪射三分嘅球隊贏到 好矛盾

火箭要嬴一定要放rmbj,睇佢爆得幾耐
如果爆足全場就真係抵佢嬴

奶共不了

真 純粹唔鍾意睇鹿打波

唔好理 舒暢嘅事咪係好事囉come come come 兄弟

抵撚死 比人炒 罷呀啦 宜家大把時間你啦你

Harden 咪一樣 "We love China". 有RMBJ 引哂啲人走仲想點

如果佢係咁既心態只會步龜後塵

上場好似撞到暈暈哋

Westbrook morey 事件發生後第二日着唐裝接受訪問添
NBA係商業聯盟

Billy Donovan同雷霆解咗約
係咪要搵CP3做教練

2348

有咩...

有

又冇練射波論

美國佬係咪唔知成個中國都無人咁著

傻啦，用kcp都夠單換，不能再多了

Rmbj: vote or die

明明早兩個post先有巴打列曬數據出黎證明佢D投射年年有進步

唔緊要 啲支那仔受咪得囉

支那一早抹殺晒自己啲文化啦

咁樣攬都唔FOUL

印象派球迷上線了

咁都登登出界

啲外國game寫香港咪又係咁

Lbj打撚哂手

嘩屌rmbj金身

係eg個頭出界
但lbj條仆街打人wor

FOJ開始出茅招

吹鳩沾狗T啦

rmbj屌球證唔怕醜
球證幫哂佢都屌

登登同西書既剷籃, 真係高底立見

收嗲啦沾狗

Rmbj不嬲都大過球證 唔敢吹了

T佢未 好撚嘈

睇見占狗成日對住球證發脾氣就覺得好肉酸

重點係永無T FOUL

真，佢都有份出糧養球證

其他人屌球證即食T
Rmbj 屌球證就任屌唔嬲

kcp

占狗嘈就有得review

on9 kcp自己比個頭人打

沾狗係咁叫, 好嘈

隔住個mon都覺得蝗好煩

成日扮死狗

零容忍 execpt RMBJ

裁判好on9
之前gordon個球吹漏
就吹翻回頭雞
但係點解要揀呢一下
rmbj連westbrook都無掂到

屎綠唔係有PLAYOFF MODE

占狗仲嘈緊...

得FINAL MODE

原來肥宅步有開台講直播

佢今年成個垃圾咁

foj嘈極都唔會有t

WB呢下捕得靚

吾皇屌到咁都無事

希望瞓醒見到rmbj斷腳輸波早抖

龜step back 2分夠未

嘩呢球下世先吹啦

Black live matters

Black whistle matters

今年啲late call明顯到

湖空曬三分都炒曬...

屌奶星CUP左

RMBJ 刷 blocking

唔反占了
屈機到咁

屎綠上籃都唔掂

Block 兩block

未到final

GREEN籃底都炒

屎綠上籃都炒

真屎綠...

屌呀沾狗勁撚到

反占之路真係好難行

沾狗block3個體力唔夠啦

屌有AB0既話真係唔想睇屎綠

屎綠三分咁垃圾都有資格叫三分射手...

可以唔反佢奶共 今場? 真係打得太出色

佢接波個樣嚇親

守龍門

goal tending又唔吹 又有金身

35歲。。。唔講以為佢最後生

AD 心諗 正呀 加1板同2分

佢有比錢 所以任屌

我想放棄了手足

屎綠兩年三千萬
真係笑撚死me

我認為龜問題唔係射波到架
佢上腦既問題由從佢拎左MVP之後有咩改善過？
呢啲數據睇唔到但去到clutch moments 先會見到

入紙迷占仲黎得切

唔影響 不嬲冇屌過佢打波 屌佢奶共啫

唯有靠可愛制裁共占

今年好似好啲

想睇下反占嘅猢迷有咩睇法

睇rmbj睇到個人好攰

搵啖苦飯食 體諒下

佢個fd屎綠幫緊手

本身反占 依家迷占了

佢真係35?

啱 一單還一單

戴陣氧氣罩先

呢兩球真係無goal tending

金身就

奶共點都要反

幾撚時先斷腳啊死沾狗

分一半俾古狗就差唔多

死沾狗上唔到籃又屌球證

根本成個nba都奶
所以唔會畀錢睇

AD望望隔壁 屎綠喎
咁唔俾了

手足黎架 俾下皮

板都唔搶投訴左先

詹士寧願舉起隻閪手都唔搶板

聯盟第一人真係好撚失禮

爆唔入河仔

就黎望球證多過望隊友

聯盟第一人出左局啦

RMBJ球球都咁攤開對手投訴, 佢真係好有強國人特質

好鍾意唔回防去投訴 或者一邊回防一邊屌

共占打生打死都冇雞美國國內都反占

Harden 癲

原來唔係得我咁覺

占王連rivers都唔夠打

冇計...掉返轉harden 依D一定有foul

占狗球球都要罰球

潮成班連籃底都炒

2隊都打到好撚亂

肉酸到

發覺而家啲球員唔識射mid range, fake完剷唔到入去就傳返出去，空哂都唔射

占皇：護駕﹗

魔球先係咁

換撚走green啦 籃底都炒 屌你老母

其實好多球比第二個都draw左foul, 占狗太大隻

反正屌極都唔洗食T
比下壓力球證，下球就補返哨
無成本又可以玩野

上round打雷霆咪.....

廢老係咁屌都唔t，今日揸旗就即刻比

唔知點解見到綠咁落力守波反而想笑

登子未有TO

依樣真, harden 一有身體接觸基本吹硬,可能佢動作自然啲,無RMBJ 咁硬撞埋

RMBJ上半場29分
第3節打完大半仲係31分 代表咩

佢垃圾

河自己來啦

刷夠分比隊友射下
幾無私

馬跑得咁快

咪盲反
潮人靠佢一個人反cup

AD AIR

咁登子啲draw foul係教科書式嘅

驊哥講波希解釋過

類似登登隻手既放位，仲有肘唔會伸太出
跳起「i 」身又岩岩好 etc.

正如以前中鋒係盤底係無打手呢樣野

一架跑車同一架坦克

性價比問題
個個step 3
無人練背籃轉身fady away

插水超技術, 呢D野真係要練習下

咩戰術黎 RONDO HOLD到淨幾秒傳炸彈比KCP射

如果kcp同屎綠3分都空曬 大家會比邊個

50%既二分
同33-4%既三分效率係一樣

咁你會射2 or 3 pt?

Rondo step back 3 都入到嘅話炒咗個兩條柒頭算

Tucker真係無得頂, 不斷騎頭守到AD拎唔到波

Rondo勁到

cls rr9

哇rr9

我自己黎

掉出界算

又快攻3分，on撚9

自己射落海都唔益佢啦
三種選擇都係零

廢老比炸彈rr9

以前入一球三分好似好大件事咁
slam dunk都畫到三井球球皆辛苦
依家入少幾球都被人屌

話唔定當年垃圾塞嘅黑毛同長毛早過哂當年啲隊友拎東決

真係寧願西書鏟

Feel到牙龜又要自爆

唔明wb點解咁多時間選擇射3分

好似趕得切啵

又扑

Rondo 成日俾佢迫害射3分

快射24後仲可以有多一攻

因為佢已經唔鏟得

我都見到趕得切

真心點解Tucker入唔到all defensive

占狗好少咁積極。。。

唔計咩
有冇睇慢鏡

沾狗又屌柒隊友?

LBJ屌隊友唔識搶番個波

佢自己都唔明，我地點會明

沾狗真係好撚多嗲

趕得切喎

但連防守2陣都無,痴撚線

屌啦星 明明趕得切

阿奶關鍵時候揼炸彈咩料

好似2016個block...

點解唔review下 平時都會睇

咁又黑撚走2分

唔睇重播？

抵屌啦 牙禿淨係睇戲唔撚box out俾人執雞

Beat LA！Beat LA！

又諗起佢比阿提斯批爭

呢下係屌球證，狂叫：expired

湖狗丁占屎其實嘔唔嘔心

第4節開波前應該會睇多次先

replay好似趕得切出手射入

忽然球迷 忽然黎齊 so me re do he

冇睇？

睇條撚 82-82

Wb自己走去死位再傳比lbj...

好睇

我係山並

球證比占狗屌到review 都唔敢睇

好撚野 黑走2分

呢球龜好波呀，千奇唔好射呀

下個post 叫 Black Whistle Matters

黑到即刻播廣告唔重播

有冇騎撚想睇JR變返神經刀

老了

其實火節暫停係咪唔洗畫戰術 球球都係 剷得入去就上 剷唔入去就分 除左控緊波果個其他人唔洗郁

rondo Three

rondon三分射手

剩睇精華真係無計, 等於D人話RMBJ 防守好一樣
呢D騎頭真係用條命做出黎, 攰到爆炸

騎士拎冠果年其實幾好j

真係炒咗個兩條柒頭佢

rondo>>>>>>>>>>>>>kcp green

上上年仲好j

當年嘅榮叔仲未係教練殺手

Danny Green 可以搵下家了

紐約個陣仲好j

我好記得果下嬲到扔爛左部iphone

Steve Nash 做佢教練應該震得住

又輸第四節

其實rmbj 防守真係幾好，但佢成日係到屌鬼唔守波

因為有Harden先打到咁
佢一剷對手就實包夾，外圍即刻有空位射3分

嗰啲痴撚線入樽

Pj果啲藍領防守好少入到1 2防/dpoy 依家連防守都要講觀賞性

放心 大家都差唔多

屎綠得2分 正常發揮

要有名氣

公牛迷嘅我第一個反對
唔好再搞呢班咁好嘅球員

Rr9勁撚到

RMBJ 今年係防守好左好多, 而 Tucker 今年playoff 正負值過10分,真心勁

簽二個雲根迪好過啦

rr9

rondo

Rondo回春

嘩RR9勁到

認真rr9

RR9準到

playoff rondo

連攞7分

GREEN

RR9 CLS

Rondo 由助攻佬變射手

Celtics And Lakers legend Rondo

唉.....仆街啦

Kcp 同green 仲有咩用

playoffs rondo

龜黎料...

掂呀！

rr9變後期Jason Kidd

打快啲啦垃圾箭 同湖人拖慢做咩尻

Caruso好似靚仔左咁既

Wrong9do

火箭比人三分射死 暈了

Playoffs Rondo

wb0想點

3分雨....
CLS

忍者龜繼續正常發揮

I love Rondo

wrong do

Po wrong9do 真係穩陣

唔洗場場35-40分鐘
進攻又你AD幫下
體力控好左

Btw rondo 好似冇再簽安踏

場波幾高汁
咬得好緊
宜家先拉得開

不如wb淨係出上半場爆盡佢算啦
下半場比哈登打曬

柒箭廢撚到

Have rondo Lakers in 6

又燈

1001